開post回覆仲快過plus仔 好波

我估係因為暫時在線人數未係多
過多幾日遷徙過來後就係考驗

岩呀 但唔撚理啦
照推